{
  "id": 502,
  "themeId": 5,
  "name": "Writing and Reading Conversation present tense – Quiz 2",
  "description": "Practice Present Tense vocabulary and grammar in conversation scenarios (reading/writing).",
  "version": "2.2.3",
  "questions": [
    {
      "question": "Translate into French "Tidy up your room, please. It's a mess."",
      "options": ["A. Range ta chambre s'il te plait. C'et le capharnaüm.", "B. Range ta chambre s'il te plait. C'ait le capharnaüm.", "C. Range ta chambre s'il te plait. C'est le capharnaüm.", "D. Range ta chambre s'il te plait. Ce n'est le capharnaüm."],
      "correctAnswer": "C. Range ta chambre s'il te plait. C'est le capharnaüm."
    },
    {
      "question": "Translate into French "I'm trying, but it's too hard to put all this away."",
      "options": ["A. J'essaye mais c'est trop dur de ranger tout ça.", "B. J'essayes mais c'est trop dur de ranger tout ça.", "C. J'essaient mais c'est trop dur de ranger tout ça.", "D. J'essayez mais c'est trop dur de ranger tout ça."],
      "correctAnswer": "A. J'essaye mais c'est trop dur de ranger tout ça."
    },
    {
      "question": "Translate into French "Let's start with the easiest thing: you can throw away your trash"",
      "options": ["A. On commence par le plus facile : tu peux jeter tes détritus.", "B. On commencent par le plus facile : tu peus jeter tes détritus.", "C. On commence par le plus facile : tu peus jeter tes détritus.", "D. On commencent par le plus facile : tu peux jeter tes détritus."],
      "correctAnswer": "A. On commence par le plus facile : tu peux jeter tes détritus."
    },
    {
      "question": "Translate into French "Alright, I'm throwing it away now."",
      "options": ["A. D'accord. Je les jettent maintenant.", "B. D'accord. Je les jette maintenant.", "C. D'accord. Je les jets maintenant.", "D. D'accord. Je les jetter maintenant."],
      "correctAnswer": "B. D'accord. Je les jette maintenant."
    },
    {
      "question": "Translate into French "I'll help you. I'm not leaving you alone right now."",
      "options": ["A. Je te vais aider. Je ne te laisse pas seul pour le moment.", "B. Je vais te aider. Je ne te laisse pas seul pour le moment.", "C. Je vais t'aider. Je ne te laisse pas seul pour le moment.", "D. Je vaie t'aider. Je ne te laisse pas seul pour le moment."],
      "correctAnswer": "C. Je vais t'aider. Je ne te laisse pas seul pour le moment."
    },
    {
      "question": "Translate into French "Thank you. There you go! I'm done! What should I do now?\""",
      "options": ["A. Merci. Voilà ! J'ai fini ! Je quoi fais maintenant ?", "B. Merci. Voilà ! J'ai fini ! Je fais quoi maintenant ?", "C. Merci. Voilà ! J'ai fini ! Je maintenant fais quoi ?", "D. Merci. Voilà ! J'ai fini ! Je le fais quoi maintenant ?"],
      "correctAnswer": "B. Merci. Voilà ! J'ai fini ! Je fais quoi maintenant ?"
    },
    {
      "question": "Translate into French "What do you think?"",
      "options": ["A. Qu'en te penses-tu ?", "B. Qu'en toi penses-tu ?", "C. Qu'en le penses-tu ?", "D. Qu'en penses-tu ?"],
      "correctAnswer": "D. Qu'en penses-tu ?"
    },
    {
      "question": "Translate into French "Can I fold my clothes, put them away in the closet, and then go play?"",
      "options": ["A. Je peus plier mes affaires, les ranger dans l'armoire et ensuite je peux aller jouer ?", "B. Je peux plier mes affaires, les ranger dans l'armoire et ensuite je peux aller jouer ?", "C. Je peux plié mes affaires, les ranger dans l'armoire et ensuite je peux aller jouer ?", "D. Je peus plié mes affaires, les ranger dans l'armoire et ensuite je peux aller jouer ?"],
      "correctAnswer": "B. Je peux plier mes affaires, les ranger dans l'armoire et ensuite je peux aller jouer ?"
    },
    {
      "question": "Translate into French "Alright, bundle up because it's cold."",
      "options": ["A. D'accord. Tu te couvre bien car il fait froid.", "B. D'accord. Tu le couvres bien car il fait froid.", "C. D'accord. Tu te couvres bien car il fait froid.", "D. D'accord. Tu les couvres bien car il fait froid."],
      "correctAnswer": "C. D'accord. Tu te couvres bien car il fait froid."
    },
    {
      "question": "Translate into French "Yay! I'm going to put on my red pants!"",
      "options": ["A. Youpi ! Je mettre mon pantalon rouge !", "B. Youpi ! Je vais mettre mon pantalon rouge !", "C. Youpi ! Je ais mettre mon pantalon rouge !", "D. All of the above"],
      "correctAnswer": "B. Youpi ! Je vais mettre mon pantalon rouge !"
    }
  ]
}